Csl 突然無4g

今朝一起身就keep住3G

轉台啦

3台試過 等半日變返4g

推介？

CSL執左佢啦

仲係3G

我無事呀, 定係你部機/卡有事?

轉卡另一間既sim無事
會唔會關5G (改/轉左頻譜)事？

終於正常

全日都係keep住3G，4G冇L左

推 落到E 添

push

可能該區試野

全日直到而家都仲係3G